---
layout: post
title:  "소세지양파볶음"
date:   2019-02-09 00:00:00 0000
author : "Gyuhwan Kim"
categories: cooking
mathjax : true
---

## 소세지양파볶음

### 재료

비엔나소세지 320g

양파 2개

다진 마늘 1스푼

```tex
양념{
	고추장	2스푼
	케찹	3스푼
	물	6스푼
	간장	1.5스푼
}
```

### 요리 순서

1) 양파를 깍둑 썰어줍니다.

2) 양념이 잘 스며들도록 소세지를 사선으로 3번 그어줍니다.

3) 양념을 미리 만들고 잘 저어줍니다.

4) 다진 마늘과 썬 양파를 넣고 볶아줍니다.

5) 소세지를 넣고 볶아줍니다.

6) 양념을 넣고 잘 저어주며 볶습니다.

### 실제 후기

양파 껍질을 안 미끄러울 때까지 벗기기, 썰 때 미끄러워서 제대로 못 썰 수 있다. 한 번 해본 요리라서 비교적 쉽게 요리한 것 같다.

![소세지양파볶음](/jekyll/assets/img/2019-02-09-cooking-01.jpeg)